和理非買物資呀，屌你老母

水又唔夠，遮又唔開，索帶更家唔會有
物資站又沒，打條撚呀！

10月1啦，屌哂你地老母呀